點解㩒到落去嗰粒touch id唔會受手汗影響

震一震嗰隻少少汗都fail

我兩款都有影響

用家問題

7plus基本上用唔到
iPad pro又得

梗係

手汗都唔係用家問題
仲可以係咩問題

I know that feel

做手街割汗腺